* Добавили несколько вариантов генерации игрового поля компьютера
* Сделали размещение своих кораблей более удобным, вместо задания всех точек размещения корабля теперь необходимо указать первую точку и направление
* Корабли не могут пересекаться
* Корабли не могут выходить за пределы игрового поля
